mesh WiFi 求推介

屋企1300呎 諗緊用咩mesh WiFi好

諗緊orbi rbk40 同deco m9

有無好介紹，budget 2000樓下

Linksys velop ax4200

太貴

買Linksys la, 堅係快